「良機」請即舉行集會聲援中彈人士

印尼記者已經失明
十一多位義士中 實彈
加埋之前811爆眼少女 同埋612中槍既義士
我地一定要大力聲討
獲取更多既關注 免得佢哋亂黎

聲援記者

香港做記者真係好慘

push

pish

咁可以突顯我地香港示威者既美德

Thx

贊成

推

幫手推

Thx bro

Thx 手足

屌你老母 呢個禮拜放工我日日集會都得